Décomposer le problème suivant en distinguant les cas nécessitant un traitement particulier. La conjugaison des verbes réguliers en français dépend de la terminaison du verbe (-er, -ir, -re, -oir). Ecrire la structure générale d'un programme python de conjugaison des verbes réguliers au présent. On suppose disposer en entrée du verbe à l'infinitif.
On peut accéder à la dernière lettre d'un mot par la notation `mot[-1]` (`mot[-2]` pour l'avant-dernière).
